【甜故/sm/femdom】 女同學?女神?女主?

我叫呀浩,係一個18歲既男仔,平時成積唔錯,喺父母同老師眼中係一個乖乖仔,同同學關系
都唔錯。總括而言即係一個平平凡凡既中學生。但喺呢個平凡既中學生下隱藏左一個鐘意sm
既「變態」,係普世價值眼中嘅變態。喺我為此而煩惱嘅時候比我揾到hkbdsmc呢個論壇,咁我
就膽粗粗試下開post啦,過左成個星期都無人回同pm,果下已經灰灰地,本來諗住check土埋今次
就算,點知我一開網頁就見到有個信封,我馬上就cick落去睇下。哈哈,真係有女主pm我呀,佢叫
katy,18歲,同我年紀差唔多,鐘意玩犬調、日常生活控制、鞋襪腳等等,同我鐘意既差唔多。咁我
就懷住既興奮又緊張嘅心情add佢wechat啦。佢無幾耐就接受左我個邀請,咁我梗係介紹下自己
先啦。以下係聊天記錄。
==========wechat===========================
我:主人您好,小奴係hkbdsmc嘅xxxxx用戶名)
katy:唔好叫主人住,我未話收你,叫住katy女王先。
我:知道katy女王,小奴基本介紹下自己先...
katy:唔洗喇,果D我知道,你帖度有,講其他。
我:小奴鐘意犬調、日常生活控制、鞋襪腳、cb、拘束、放置。暫時未有經驗...
==========現實===========================
跟住就互相講下平時興趣,住邊,交流下對sm嘅睇法,有咩玩具咁。原來佢同我住同一
區。興趣都差唔多,都係唱下k,畫下畫。如是者傾左幾日,我覺得佢有D似我果班一位同學,我暗
戀左佢好耐,不過諗諗下又無咩可能,佢咁文靜。唔似會玩sm。但係有一日佢話都傾到咁上下,
不如交換相,我梗係話好啦,我馬上send左幅自拍過去,跟住佢無覆到,果刻我心諗:「今次舐野,唔
通呢個直係我暗戀果個katy...」喺我諗緊嘅時候我手機震左一震,嚇到我心都離一離,一望wechat,
六隻大字馬上沖左入我個心度。
==========wechat===========================
katy:你係咪xx浩(我真名,果下我個心唔止離一離,直情飛左去冥王星。果刻我完全唔知點算,內心
完全比狂喜同恐惧填到滿晒,喜係因為可能有機會同女神成為主奴,惧係因為唔知佢會點睇我)
我:係呀,您點知架?
Katy:我係陳佢真名),其實我平時都覺得你係m,果次去張另一位友人)屋企玩,我見到你偷聞
我對波鞋,不過估唔到會同你以呢個方式再遇。你聽日放左學唔好走住,留喺課室等我,帶埋你D玩
具。
我:好...
==========現實===========================

第二日朝早我照常咁返學,上堂果陣我一直偷偷望住katy,但係佢好似無事發生過咁嘅樣,
見佢咁我又唔敢主動去揾佢,唯有等到放學。最係一堂係x堂,要分班上,我放早左,就返課室先,
我見住一個個同學返課室執野走,katy一直都未返,我嘅心情隨住人數嘅減少而開始緊張,終於
喺D同學走晒果陣katy返喇。佢只係瞄左我一眼,咩都無講,淨係執書包。見佢咁我唯有硬住頭
皮叫佢:「ka...katy?」跟住佢用冰冷嘅聲線同我講:「我同你講過要點稱呼我架!」聽到佢咁冰
嘅語氣我當堂嚇左一跳,因為平時佢好溫柔,我反射性咁答:「對唔住katy女王。」。「嗯~今次
放過你,下次就要罰!跟我行啦。」佢嘅語氣好似無咁冰冷。我心諗:「跟佢行?唔通去佢屋企?」
咁我跟住佢去到西鐵站,搭車去錦上路。之前我淨係知佢係有錢女,有間獨立屋,父母又去左外國,
到左錦上路之後,我跟住佢行,一路都無講野。行左大約十幾分鐘,終於到佢屋企。我一入門
口katy就講:「喺我屋企,所有奴都要跪底。你都唔例外,你依家除晒D衫褲跪喺度等我,我去拎D野
。」佢講完就走左入房,咁我就除晒D衫跪係度等佢。跪左無幾耐就見katy拎住個頸圈同狗帶行過來
,佢笑笑口咁話:「狗就梗係要戴返個頸圈啦。」之後就掉左個頸圈落地下。我明佢係要我自己戴,katy
見我戴好之後就拎左個鎖頭出黎鎖住個頸圈。當個頸圈比katy鎖住左果刻我feel到一股前所未有嘅
安全感,被擁有、掌控嘅感覺真係好正。依個時候一陣拉扯嘅感覺打斷左我嘅感受,原來係katy扯緊條
狗鍊。「行喇啊浩...呀唔係,我應該叫你賤奴,哈哈哈...記住拎埋你果袋玩具。」」katy侮辱性嘅說話
喺我上方傳黎。就咁喺充滿侮辱語句如「爬快D啦賤奴」、「連爬都唔、,你連一隻狗都不如呀!」嘅
情況下終於到左客廳。
katy坐低左喺沙發之後講:「xx浩,本來果次只係以為你淨係戀足,平時喺學校又見你斯斯文文咁,
估唔到你竟然係一隻賤奴。哈哈....」我聽到佢咁講當堂紅都面晒,完全唔敢望katy。但係下體開始有
反應,果時我跪左喺度,katy肯定見到啦。果然,katy用佢白襪腳逗左逗我條JJ,之後講:「比人咁樣話法都
可以扯,你都真係好賤下wo,不過竟然未有permission就扯,要lock實佢先得。我比10秒你同我整返軟佢,
之後戴左個cb佢。」。可憐嘅jj啱啱比佢挑一挑逗又硬左D,依家又要喺10秒內整返軟,我唯有大大力咁
搣自己大脾,總算趕得切。我戴好cb之後正想用鎖頭鎖住,點知katy喝住左我:「咪住,我點知你有無後備
匙。用我呢個啦。」katy講完就拎左個鎖頭出黎鎖住個cb,不過個鎖頭好奇怪,係無鎖匙洞嘅。我見咁奇
怪就問:「katy女王,個鎖點開架?」katy笑笑口咁答:「依個鎖唔洗用鎖匙,佢可以用電話解鎖,不過梗係有
密碼啦。哈哈哈...以後你條J係我架喇。」我望住比一層透明殼包住嘅jj,終於明白到世界上最遠嘅距離係
咩...
「好喇,依家要進行認主儀式。」katy拎左張張出黎,「依張係奴隸契約,你睇完、簽完名之後我會拍
片,你照讀上面嘅內容。」我雙手接左張紙,開始仔細咁睇:
=====================================================
奴隸契約
甲方姓名:xx浩(下稱賤奴)

乙方姓名:陳下稱主人)

賤奴必須遵守以下條款：
甲部、條約

一、基本條約

1. 賤奴須完全服從主人之命令。
2.賤奴不得使用「我」自稱,應使用「賤奴」、「賤狗」、「奴」或其他主人允許之稱呼。
3.賤奴不得使用「你」稱呼主人,應使用「主人」、「katy主人」或其他主人允許之稱呼。
4.賤奴須將所有權利交予主人,包括但不在此限(排泄權、娛樂權、休息權、進食權、射精權、自由移動權)
5.賤奴須鎖上男性貞操鎖(下稱cb),並由主人上鎖。
6.賤奴須對主人忠誠不二,不得另覓主人。
7.賤奴若有違反本契約中的任何一條，賤奴須接受主人任何懲罰。

二、社交條約

1.賤奴不得與任何異性(家人除外)作未經主人批準之接觸。
2.賤奴不得與朋友(不論同性或異性)作未經主人批準之社交活動。
3.賤奴可於有外人之情況下稱主人為「katy」。
4.賤奴不得將自己或主人之身份告之第三者。

乙部、奴隸誓詞

賤奴xx浩願意將自己完全的交給katy主人，告別人的生活。一天24小時,不論身在何處，終身成
為主人之私有財產，即奴隸，放棄一切權利,對主人之命令完全服從，以主人之快樂為快樂，主人對
賤奴擁有完全的所有權，控制權和處置權，賤奴需要服侍主人的生活起居，還必須成為主人的發洩工
具，成為任何乙方想要甲方變成的物品。
「賤奴係katy主人腳下嘅賤奴。」x10 + 叩頭x20

甲方簽署: 乙方簽署:

==============契約結束===================================

我睇完張契約之後馬上就簽左我個名,可以成為女神既奴簡直係三生有幸。簽完我就跪好面對katy
手上部cam,讀出張契約嘅內容,我一度讀,一度feel到喺jj傳黎既漲痛,但係咁樣又令我扯得勁D,形成惡
性遁環...
讀左一陣終於讀完,頭都叩左。之後主人行左過黎摸下我個頭,好溫柔咁講:「好喇,由今日起你就係
我嘅私奴,你就叫「羽」啦。你去沖個涼,之後仲有野做。」

因為太期待跟住會發生咩事,所以我極速沖完個涼出返去。我出左去就好自然咁跪喺katy主人面前,主人見到我咁就話:「嗯~唔錯。識自動自覺跪低。咁...主人就獎勵下你啦。」佢講完就將隻白襪腳舉喺我面前,我望住依一隻著住白襪、散發住少女味道嘅玉足呆左係道。「賤奴,你夢寐以求嘅玉足已經喺你面前,唔洗再收收埋埋喇,我知你鐘意我對腳架,盡情咁聞啦。」katy主人把聲叫醒所我,我慢慢捧起主人嘅玉足,將個鼻深深咁埋入主人嘅腳趾入面,大大力咁索。

啊~主人返學焗左成日嘅味好正,酸臭中帶住體香,再加上今日有體育堂,味道更加濃,同上次偷聞好大分別,同時cb已經被我嘅jj迫實晒。我完全沉醉左喺腳味嘅海洋,淨係識發出一D無意義既哼哼聲。「哈哈...睇下你個賤樣,聞同學隻腳都可以聞得咁開心,你真係一隻天生嘅賤奴。」katy主人大笑住咁講。到我回返神先發覺katy主人攞住部電話影緊我聞腳嘅樣,依個時候katy主人收返隻腳,跟住話:「奬勵完你喇。依家你攞晒D玩具出黎比我睇下。」咁我就將D玩具一件一件咁排晒出黎比主人睇,有遙控肛塞、手頸連銬、單手套、無線震蛋。全部都係我辛苦儲錢買嘅,諗返起我都真係幾賤下,寧願唔食飯都要買D用黎虐待自己嘅玩具,哈哈...

「嘩~你都有幾多野wo。一定成日自虐啦~咁啦...你D玩具就擺住喺度先啦。費事比你屋企人發現。」katy主人一度講一度逐件攞黎睇。我:「好呀,katy主人。」。之後katy主人攞左個盒仔出黎,再喺入面攞左一塊類似膠布嘅野貼落我小腹度。正喺我一面疑惑咁望住佢嘅時候,katy主人開聲話:「依塊係美國最新發明,佢可以發射超聲波,用黎檢測你個膀胱入有有幾多尿,再send返D data去我部手機度,你咪洗旨意偷柯尿喇。」聽完我心諗:「唔係掛?張野講真架!?」不過把口仍然都係講:「知...知道katy主人。」katy主人摸住我個頭話:「嗯~知道就好喇。遲D我會send埋D守則比你,今日你返去先啦。」咁我執完野之後就同主人道別起程返屋企。

喺返屋企果程西鐵上我諗左好多野,諗過自己點解會咁賤,不過更多嘅係幻想katy主人會點玩弄我。一諗呢D野我就開始扯,不過礙於cb嘅束縳只可以半硬,啊~我唔記得我嘅JJ已經唔屬於我自己,係主人嘅私有物。經過痛苦嘅路程我終於返到屋企,點解話痛苦?因為個cb喺我行路個陣扯下扯下,好啦舒服,再加上我一路都覺得好似個個路人都知我戴左cb咁,但係行快D個cb又會扯住痛...

我返到屋企,搞完D功課,食完飯大概十點幾就收到主人嘅wechat,內容係一D柯尿嘅時間同一D規舉。內容係咁嘅:

===========================現實與wechat分隔線===========================

katy:羽奴,eD係你柯尿既時間:返學:小息,10:00p.m 放假:10:30a.m , 10:30p.m.記住每次柯完都要飲返200c.c.水,我會用電話mon住你膀胱漲大既程 度。下面係日常規舉:1.每朝同臨瞓前要對住塊鏡講:「賤奴係katy主人嘅奴隸、玩物。」10次,拍片,我一星期check一次。2.每朝要同我報到,瞓之前 同我講晚安。3.除左有體育堂,其他日子一唔準著底褲。4.逢星期六黎我屋企比我玩同做家務。5.玩電腦前要問過我。6.webcam長開。明白未?

羽奴:賤奴明喇,主人

katy:仲有一樣,你有無condom?

羽奴:有呀主人,做咩?

katy:聽日攞返學,同埋朝早喺學校read corner等一等我。

羽奴:賤奴遵命。

Katy:乖,做完我要你做嘅野好去瞓喇。

羽奴:知道主人。

===========================現實與wechat分隔線===========================

我同katy主人wechat完就去廁所對住塊鏡講:「 賤...賤奴係katy主人嘅奴...隸、玩物。」當我口疾疾咁講完十次之後先發覺自己咁記得拍片。無計,又要再講。講完之後正好10:30p.m.咁我就柯個尿。之後就刷牙瞓覺。

第二日,我一早起身同主人講左聲早晨就去拍片,拍完就食早餐換衫返學。我返到學校喺reading corner坐左無幾耐就見到katy主人行過黎,不過佢好似黑黑地面,究竟發生咩事呢?

見周圍未有同學,咁我就行埋去話:「早晨呀katy主人,今日您心情好似好差咁。邊個激嬲您呀?」我講完之後主人講:「啱啱有個咸濕佬摸左我一下。」我:「乜佢咁大膽呀!?」「你同我去廁所將佢塞入你菊花,記住套condom。」katy主人一路係書包拎左我之前個遙控震蛋出黎。「吓...好似唔係咁好wo主人。」我望住個震蛋同主人講。主人用好唔耐煩嘅唔氣話:「快D啦,你主人我心情好曳,唔好迫我罰你」我一見到主人開始就馬上衝入廁所塞震蛋,由於之前我有自玩開後門,所以塞個完全無難度,但都係忍唔住呻吟左聲。啊~~~好彩我返得早,無人聲到,如果唔係我依個學生會會長仲有面見人嘅。

我出返去就見katy主人喺canteen食緊早餐,佢問我:「羽奴你食左早餐未呀?」我答:「多謝主人關心,賤奴食左喇。」主人奸笑住咁話:「哦~你未食呀~」我:「主人...」我未講完就比主人打斷左:「收聲。我話你未就未啦!」跟住主人喺書包拎左個餐盒出黎,入面擺左兩塊扁晒嘅白方包,之後主人又拎左支奶出黎。主人見我有D疑惑就講:「支奶呢就係我昨日用黎浸腳嘅,依兩塊包就精采喇,我連埋包一齊著落水鞋,我聽講話可以美白。用完咪留悉比你依隻賤奴食囉,羽奴你話主人喺咪好鍚你先。」我完全無理由唔食,因為我一正都想品嚐到女神嘅腳味。我講左一句:「多謝katy主人賜食。」就開始享用我嘅大餐,不過其實支奶無咩味,係塊包有D腳味。

到我食完嘅時候D同學開始返到喇,我亦都要預備今日第一場由學生會主持嘅早會。係呀...無錯,我要喺戴住cb,塞住一個唔知幾時會震嘅震蛋,仲要無著底褲嘅情況下主持一個早會。鈴........話咁快就到左早會時間,我有諗過求主人,不過考慮到主人今日嘅心情...我只可以硬住頭皮行上台開始我嘅演講:「校長、各位老師,各位同學早晨,我...」我突然feel到個震蛋開始震,好采只係最低檔。「我係學生會會長xx浩,今(高八度)」主人竟然一野將個震蛋扭到最大,搞到我個「今」字高左八度,不過主人見我咁大反應就關左個震蛋,咁我先可以完成我個演講。跟住就係上堂時間,當我上緊堂嘅時候,個震蛋就一直震,仲要時大時細。

終於捱到小息,正想去廁所就比主人叫住左,佢話:「今日我心情唔好,你都咪洗旨意舒服,今日柯尿嘅機會全部取消,不過水照飲,知道未?」我:「知道katy主人。」我本來都以為自己可以忍到今晚,不過過高估左自己同低估左震蛋既刺激,跟住落黎果D堂我一直都坐立不安。終於到左放學,等D同學走晒之後,我就跪左喺度求katy主人比我柯尿。katy主人見到我咁樣就話:「你睇下你,堂堂一個學生會會長竟然跪喺一個女仔腳下求佢比你柯尿,你話你賤唔賤?哈哈...想柯尿都得嘅...」我:「多謝katy主人。」katy主人:「唔好咁開心住,有條件架。你依家將我隻襪一隻放入口,另一隻你帶返屋企等我指令,明未?」我:「賤奴明白,katy主人。」冇幾耐我就返到屋企,好小心咁避開家人嘅視線,沖完涼大嘅七點幾就收到 katy主人嘅wechat。果時我已經急到就黎賴。
===========================現實與wechat分隔線===========================
Katy:個震蛋仲塞住?
我:係呀主人
katy:你可以拎返出黎喇,口入面隻襪呢?
我:仲含緊呀主人。
katy:羽奴乖,依家你同我聞著隻襪打飛機,不過唔準射,做五次,,拍片,之後先可以去廁所,明白未?
我:賤奴明白
===========================現實與wechat分隔線===========================

依個時候我聽到cb發出「塔」一聲,我一睇原來係主人遙控開左個鎖。咁我開左電話個拍片功能之後就就開始聞住主人隻襪打飛機,一聞到襪上面由汗味同皮革味混合而成嘅腳味我即刻扯到恆晒,跟住就一下一下咁chok,chok左五分鐘左右,就射果陣就停左,我差D忍唔住想繼續,果種feel就好似就到天堂但係又跌返落地下,好痛苦。隨住次數增加,我停既間隔就愈短,直到第四次已經唔夠半分鐘。到最後我終於完成左個任務,send左條片比主人,之後又收到主人wechat,一句:「坷完好鎖返個cb。」啊~儲左一日既尿一以過排出真住好舒服,我舒服完之後就鎖番cb飲水,跟住就拍片,同主人講晚安之後瞓覺。

到朝早又係例行公事:請安、拍片、返學。無咩特別事發生,katy主人又無命令,咁就過左三日。終於到左星期六,去katy主人屋企既日子。咁我一早就起身沖涼,之後連早餐都無食就趕去搭車去主人屋企,落車之後照住上次既記憶行左一陣就到主人屋企。我一拍門無等幾耐度門就開左,度門一開我就見到主人著住一件白T、而下身竟然淨係著左條底底,露出兩條均稱修長既白滑美腿。主人就講:「快D入黎啦羽奴,今日有好多野你做呀。」

之後我就跟住主人入去,到左客廳主人就指著茶几上面一個黑色袋話:「今日你主人我想玩女僕。個袋入面係我之前玩cosplay既女僕裝,入面有曬D配飾架喇,你依家同我著起佢。」我打開個袋見到入面有一套女僕服,一對中跟皮鞋,一條頭巾，假發，同一對白絲襪。我首先就著起件女僕服,好彩我係比較瘦弱嘅男仔,唔係都著唔落。我著左件女僕服之後就覺得塊面好「興」,話曬我係第一次著女裝,仲要係女僕服,好怕羞。「快D啦,唔洗做呀!」耳邊傳黎主人唔耐煩既聲音，咁我就拿拿林快快手咁著埋跟住果d野，我到依家先發現原來對中跟鞋係有鎖嘅，咁我再喺個袋入邊搵下，就搵到兩個鎖頭，「哇~睇下我個小女仆幾靚，睇嚟你几適合做女仆wo,哈哈哈...」katy主人一邊講一邊拉咗我去一塊全身鏡面前。

我望住鏡入邊果個長發女仆我完全唔敢相信係我自己，鏡中人有住黑長直嘅頭發，仲面紅紅，更增添几分可愛，我完全估唔到原來我扮女裝係會咁靚。見到呢個情景我又有少少扯，當然結果都係係比個比個cb逼實曬。之后主任叫我係房入邊搬咗個大箱出嚟，我一打開個箱發覺原來入邊睇一啲sm玩具，唔只得我之前果d，原來主人都有買，「身為一個奴隸女僕又點可以無d拘束具喺身呢~黎~主人幫你帶。」主人一度講就一度攞左d拘束具出嚟，我見到有一個金屬手銬銬，金屬腳鐐，金屬頸圈，金屬大腿銬，金屬臂銬同同埋几條鐵鏈出嚟，之后逐件逐件幫我帶，隨著我嘅身體漸漸被拘束起來，我越來越feel到果種安全感，果種安全感係只有俾人完全掌控之后先可以獲得。

宜家我嘅狀態係上臂被銬咗係背后，而前臂同埋手腕就係身前，仲要連埋落個頸圈度，大腿之間只有4-5cm嘅移動空間，腳腕亦只係得大概10cm嘅移動空間。即係話我宜家每一步最多都只可以行好小嘅距離，隻手只係可以係前胸附近做有限嘅活動，絕對冇可能伸到腰以下嘅位置，而每一件拘束具都有一個小鎖頭鎖住咗，換言之即係話,如果冇主人俾鎖匙我，我係絕對冇可能解除我呢一身嘅拘束。當主人完成左我身上面嘅拘束之后，佢係鞋櫃攞咗只返學皮鞋出嚟，嗰款係果d婆仔鞋，主人就將只鞋用兩條皮帶固定係我塊面上面，個鞋口cup住我嘅口鼻。

只鞋一cup落我個鼻果度我就聞到一陣好大嘅皮革味，之后就慢慢有d酸臭味滲出嚟去到呢度我嘅下體又再次興奮咗啲，已經達到逼實曬個cb嘅程度，好脹好痛好唔舒服。「好啦我嘅小女仆已經裝扮完啦，你去廁所攞抹布，開始抹地下啦~要抹乾淨啲wo。仲有啊要乖乖地聞我只香鞋，主人宜家去瞌一陣先，陣間主人起身就會檢查，如果唔干淨要罰架。知道未啊?羽奴」主人講完就行咗入房，留低我自己一個喺成身被拘束嘅情況下去抹地。我啱啱開始抹地嘅時候仲未有d咩嘢，但係抹左一陣之后，我身上面沉重嘅鐐銬令到我開始有啲攰，仲有d氣喘，氣喘令到我不得不用力去呼吸嗰啲經過主人返學鞋過濾過嘅空氣。我嘅一呼一吸全部都係主人嘅腳味同埋皮革味。再加上我下邊果個cb係我趴係地下抹地嘅時候喐下喐下,又帶來一啲痛苦。

幾經辛苦我終於抹完曬成間屋嘅時候，我望一望個鐘原來過咗個半鐘頭。咁啱呢個時候主人就係房入邊行出黎，佢望咗周圍幾眼，講咗句:「嗯~點解個地下都係咁多塵架，你個賤奴究竟有冇認真去抹野架?你肯定係偷懶啦，睇嚟主人想唔罰你唔得啦。」「冇啊主人，賤奴無偷懶啊」我馬上想同主人解釋清楚。點知主人一句撻埋黎:「你仲狡辯,仲夠膽駁主人嘴，我睇你係未死過喇,」之後主人就走左去個相到拎部機出黎,之後將我手腕上既手扣用一個鎖頭連去臂扣度,而腳腕上既腳扣就用一個鎖頭連去大腿扣度,完成後我四肢都摺埋曬,好似無左前臂同小腿咁,只可以四肢著地。

跟住主人就將一D貼貼喺我全身,而乳頭就用左個夾,貼好之後主人就將D貼連住果D線駁落部機度,望住我陰陰地笑咁話:「賤奴,你自已好好享受喇。」之後就按左機上幾粒制,我感受到一股股電流由D貼傳入我身體,之後就痛到喺地下典黎典去,就連乳頭個夾都放緊電,我成身D肌肉不斷抽動。我不自覺咁叫同喊左出黎:「嗚...啊...主...主人求...啊....下您放...嗚...放過賤奴啦。」

好正

more

屌...睇到扯左

睇得開心就好

唔知過左幾耐,部野終於停左之後我就見到主人踎左喺我面前,用D好溫柔既語氣同我講:「羽奴,依D就係你激嬲主既懲罰。記住下次唔好喇,主人都唔想罰你。不過以示懲介,你以後都要塞一個可以放微電流既肛塞,同樣由我控制,知道未?」我:「知. ..知道主人,多謝主人開恩。」「嗯~知道就好。」主人摸左摸我個頭,之後叫我休息一下。

當我癱係地下休息嘅同時,我見到主人係咁行黎行去,出出入入,手上面拎個黑色袋,唔洗問呀貴入面一定係玩弄我既野。果然主人拎住袋野行過黎我面前,之後就拎支ky出黎幫我搽,跟住就摷左個黑色但係有四塊金屬片嘅塞出黎,一野塞在入我後門度,「啊!!!」我忍唔住大叫左出黎,主人見到我咁就笑住咁講:「哈哈...係咪好爽呀賤奴?放心,你以後都要戴住,日日都有得爽呀。哈...仲有你咪洗旨意偷偷地除,我個apps可以睇到同控制放電架。所以你以係要乖乖地,唔係就會比我電架喇,知未?」」我:「賤奴知喇,主人。」katy主人:「嗯,你而家爬返起身啦,我扶下你。」

之後主人就將我扶番起身,解開左兩個大腿扣之間同埋兩個臂銬之間既鐵鍊。但係因為我既四肢仍然都係被摺埋拘束住既狀態,我只可以手肘、膝頭著地咁趴喺度,主人望到又喺度笑我:「羽奴,你而家個樣真係好可憐,連企起身既能力都冇,成隻狗咁。」仲要一度講一度用玉足玩弄我戴住cb既JJ,搞到我又漲實晒個籠,好辛苦呀。主人又講:「好喇,地下而家唔洗你抹,反正聽日會有人黎清潔。你而家跟我入房。」之後主人就用狗鍊扣住我個頸圈拖我入房,不過我因為唔慣咁爬,所以好慢,咁又少不了要被主人電。爬行既過程中充滿住「啊!!!」同「快D啦」既聲音...係我既慘叫同主人既催促聲,喺我被電左十次之後終於到主人間房,可以有幸入到心愛女神既房,我電多幾次都坻呀。

其實主人間房同我想像差別唔大,主色調係少女鐘意既淡粉紅色,有張大床、電腦抬,仲有個狗籠添。咪住先,狗籠?主人明明冇養狗架,唔通係用黎困住我嘅?喺我觀察梗既時候,主人把聲叫醒左我:「羽奴,爬入去秮底。」聽到主人既命令我應左句:「知道主人。」就爬左去電腦桌桌底,我就位之後主人對白滑既玉足就喺我眼前。突然,主人踢左我塊面幾下,我即刻意會到係要我舐腳,咁我馬上就含住主人隻腳指公,一度啜一度用條利打圈。可能係主人今日冇出街,所以隻腳冇咩味。我逐隻啜完之後就舐D腳指「哪」,可惜都係冇咩味。舐完腳之後主人就拎左杯水比我,講:「羽奴你浪一浪個口先,之後再服待我。」我浪完口之後主人就除左條底褲「MARK」開大脾話:「羽奴,而家主人賜你一個舐主人下面既機會。」我望住主人粉嫩嘅陰部呆左,話晒我e個毒拎成世人第一次親眼見到女人既下面WO,幾秒之後先識同主人講多謝。之後我就轉趴為跪,咁樣先夠高幫主人舐,第一啖舐落去覺得有D咸,仲有少少酸(奴其唔知係咩味,上網揾架咋),之後就開始一度舐一度啜,仲係咁發出D「啜...啜聲」,頭上又傳黎主人既呻吟聲。又唔知過左既耐,我FEEL到主人D肌肉開始-崩緊,之後主人一野噤我頭落佢下面度,又用大脾夾住我個頭,我個鼻同口完全埋左入主人下面,我又走唔到,唯有加快同加重舐既速度同力度,終於係我就窒息既時候主人高潮左,放開左我。

我即刻趴左喺度喘晒氣,把口同條舌好攰,條腰同頸好緊,完來舐西係咁攰。主人清理好之後就同我講:「好叻呀羽奴,你舐得主人好舒服呀。咁...主人獎你可以聞住主人條底褲打飛機好唔好?」我一聽到有得打飛機就成個人彈返起,馬上話:「好呀主人,多謝主人。」之後主人用條底褲笠住我口鼻,我聞到一股少女既體香同少少尿味,主人喺部手機噤左幾下,我個CB就打開左,主人就話:「你可以打喇。」我一面無助咁望住主人,主人見我咁就伸左隻腳出黎,之後話:「主人比你磨主人既美腿。」估唔到竟然可以用主人既美腿打,我二話不說就開始磨呀磨,因為太耐冇打既緣故,我好快就到左射精既臨界點,突然主人一腳伸落我蛋蛋度,想射既感覺好似潮水般退去,而我亦因為疼痛而,喺地下典。主人見我咁就笑住咁講:「我淨係話過比你打飛機,無話比你射WO,哈哈...你係我既奴隸,有無得射由我話事。我真係好中意見到你求我比你射果個樣。好喇,你爬去狗籠啦。」

主人講完之後就幫我鎖返CB,又用耳塞塞住我耳仔,再幫我戴左個眼罩,最後再用條底褲塞入我個口。一陣之後,我突然被一股臭味包圍,係鞋味,一定係主人又用鞋CUP住我口鼻,隻鞋汗味同酸味好重,重濃過主人既返學鞋。跟住我個頸圈比主人拉動左,我順住力既方向爬,爬左一陣我就感覺到應該係入左個籠度,個籠唔細,可以比我趴到喺到,不過我趴係度之後膝頭同手肘都掂到野,應該係主人鎖左個籠,我e家唯一可以做既就係喺e個黑暗又寂靜既環境,聞住主人既鞋等主人返黎...

多d

留名

我心入面一直諗緊主人幾時返。一路聞住主人隻鞋入面D酸臭味同汗味,再加上啱啱嘅「寸止」,
啊...下體好漲...漲到好似就逼爆個cb咁。我手腳都比主人拘束住左,想掂下個cb都唔得,所以我只可以
不斷用cb磨個籠底,好以隻蟲咁弓下弓下,企圖用e個方法攞D快感,但係結果換黎嘅只係更加痛苦... 等
左唔知幾耐,我feel到個籠震左幾下,之後我戴住cb嘅下體比人一野揪向後面,我痛到大叫左出黎,但係經
過主人嘅底褲嘅過濾,傳出去嘅應該只有「嗚...嗚...」嘅低吟聲。我可做嘅只有跟住被拉扯既方向退,
到果個拉力消失左之後,我眼前突然一片光明,耳塞亦都被拎左落黎。「羽奴~有無掛住主人呀?主人啱
啱去左買野。」係主人把聲呀,喺經過咁耐嘅寂靜地獄嘅折磨之後終於聽返主人把聲,驚、委屈嘅情緒
隨之而渲洩出黎,眼淚忍唔住流左落黎。

主人見我咁就攬住我話:「無事喇...乖...主人出去一陣姐,又唔係唔返。」我喺主人溫暖嘅懷抱入面
,feel到被主人擁有係一件幾咁幸福嘅事,情緒亦喺主人嘅安慰之下慢慢平伏,主人用好温柔嘅眼神望住我
話:「你呀~困左你個令鐘就咁,叫主人點放心你呢,以後唔好玩喇好唔好?」「嗚...嗚...」主人見我想講野
就解除我口鼻上嘅野。「羽...羽奴會...會努力習...習慣架主人。您唔好唔要羽奴呀。」我帶住哽咽住咁
講。主人「噗」一聲笑左出黎,摸左摸我個頭話:「傻奴,主人點會唔要你呢。無左你,邊個比我玩、哄我開
心呀。你又咁傻,主人點捨得唔要你呢~好喇,今日到e度先,我解開你喇。」主人解開左我就放左我去廁所,
之後一齊去左附近食飯。

食完飯返主人屋企沖完涼之後就一齊睇電視,主人坐梳發,我就坐地下,主人有時會用隻腳挑逗下我,時間
就咁慢慢過去。話咁快就到左瞓覺時間,我就喺主人面前跪低講:「賤奴係katy主人嘅奴隸、玩物。 」十次
。講完主人就笑笑口咁話:「好叻呀羽奴,仲記得臨瞓前要做咩。好喇早抖喇。」我準備爬入籠度果陣,主人
話:「今晚你上床同我一齊瞓啦。」我即刻向主人道謝,之後就上床。我上左床無幾耐,主人亦都上左床,主人
一上床就攬住左我,令到我e個毒拎感到非常幸福,可以係女神嘅身邊瞓真係死而無憾。就係咁我聞住主人嘅
體香慢慢進入左夢鄉。

各位唔好淨係睇啦，比D意見，想有咩劇情隨便噏

想個男要個女含翻佢

lm扯左

有冇可能逆調教返條女

逆轉有D難度，男主係真性M，同埋我寫唔落手

好想睇主角有得睇主人

屌實有得屌，追落去啦

綠帽奴，creampie, 肛調插到射，聖水
諗到再講

文呢

聽日夜晚應該會有，BTW有無女王大人肯收留我呢?

腳交奶精

呢D實有嘅，放心

樓主會吾會寫男主女奴版 好L正好有真實感！

應該唔會，我本身係男奴，寫唔出

有冇女主示意圖

咦 真•男奴？

文？

無錯我正是真·男奴

Sorry,身體有D故障，要延誤

畀女主玩咗？

大病啊，我都想有女王玩我啊

有文未t.t

尾

逆轉應該幾好玩

尾已爛

就開sem，fm好忙

「喂起。。。喇，你。。。野仲瞓，太。。。升到。。。頭頂喇，你係咪想主人罰你」我蒙蒙松松中聽到主人把聲，開頭仲係斷斷續續，直到最後嗰句先清楚。突然下體同後門傳此嚟一陣劇痛，我成個人當堂就彈左起身，一起身就見到主人攞住部電話企左係床邊。我馬上就明日我下體劇痛嘅原因，一定係主人開左cb同肛塞嘅電擊功能。主人嬲爆爆咁講:「哼!終於肯醒喇咩!身為奴隸竟然要主人叫!不過見你琴日咁攰，就放你一馬啦。不過…我要你今日陪我行街，好唔好?」我見主人嬲爆爆咁仲以為會有咩嚴重懲罰，原來只係行下街咁。我梗係馬上跳落床，跪喺度向主人道謝:「好呀主人，多謝主人開恩，可以同您行街係羽奴嘅榮幸。」我忽然見到主人喺度陰陰嘴笑，我知道我又瀨野喇。果然，主人講:「羽奴啊羽奴，你真係咁天真以為你主人我會就叫陪我行街街咁簡單?不過e家你食左早餐先啦，我啱啱跑完步買左粥，一齊食啦。」

主人講完就行左出去，我就跟喺主人後面，我e家先發覺主人著住sports bra、同跑褲，連鞋都未除。我望住主人又長又白嘅美腿，仲有露出少少嘅襪邊，吞左吞口水，cb亦都被塞滿晒…出到食客廳我見到茶几上面有碗粥，而下面就有個狗兜，入面有D粥。「食啦羽奴，基本上以後你喺我屋企就要用狗兜食野。」主人講完就自顧自咁食粥。而我就唯有趴喺地下、好似隻狗、好狼狽咁食我嘅早餐...

因為唔習慣嘅關係，我食完兜粥，望一望個鐘已經十點半，碗粥足足食左十五分鐘。當我抬起頭就見到主人已經食完，睇緊cctvb新聞。主人都注意到我食完。一度幫我抹面，一度話:「睇下呢隻狗仔呀，食到成面都係。好喇~你喺我房個櫃最底嗰度攞對船襪，之後跪返喺度等我。我攞D野。」主人講完就行左去。我入返房，一開櫃就見到琳瑯滿目嘅襪，有長有短;有棉有絲;有返學襪又有出街襪;五顏六色咁，我一幻想到呢D襪著喺我嘅女神主人腳上都有D扯扯地。啊…好想打丁呀。「羽奴~乜你攞對襪都咁耐架~」主人把聲將我拉返去現實，我是但咬住一對襪就爬返出去揾主人。主人坐左喺梳化度問:「點架咁耐架?」我唔敢講真話，所以就答:「主人對唔住，羽奴啱啱揀緊邊對襪啱主人，所以耐左。」

主人好似好滿意呢個答案，摸左摸我個頭，之後話：「算你啦，e家你同我用口除左對鞋佢。」「知道主人。」一靠近主人隻鞋就隱若聞到少少味，不自覺咁加快左動作，想快D聞到主人嘅玉足。我首先用牙咬住鞋帶頭扯開個結，之後咬住鞋踭一扯，「啪」隻鞋就應聲而落。撲鼻而嚟嘅係一股汗味，中間夾雜D沐浴露味，又酸酸地咁。随住呢一陣味，我又開始扯，嗰一股脹痛嘅感覺傳到我嘅大腦，令我忍唔住縮左一縮。因為怕比主人發現，咁我就「拿拿林」除埋另一隻鞋。點知主人突然俯身揪住我個cb，望住我塞滿晒嘅cb，一度用手指甲喺個排尿口度刮我個龜頭一度講:「嘩~羽奴扯到好恆喎，塞到個cb實一實。一定好想射喇，咁啦~主人比...唔...60秒你，喺主人隻腳度磨爆佢。同埋準你聞我隻腳。如果射到，今日就放你一馬，好唔好?」以我e家呢個狀態，60秒應該交到貨，咁我即刻同主人講:「多謝主人賞賜。」之後就等主人解鎖，但係主人好似完全無解鎖嘅意思。

「做咩呆左咁，磨啦，係咪想罰?」我硬住頭皮咁問主人:「但係主人...個cb...」「但咩係姐，我都無話unlock你。」主人講完就直接將一腳踩落我塊面到，腳趾罅嗰個位對正我個鼻，令我置身喺腳味嘅海洋。咁我捧住主人隻腳，一度聞一度係咁磨主人另一隻腳板，我努力咁磨，妄圖喺鎖住cb嘅情況下攞到快感，有係有，不過只係馬眼附近一少忽先可以透過cb嘅排尿口穫得少少快感，而呢少少嘅刺激係遠遠累積唔到可以射嘅程度，佢嘅作用只係令我下體愈逼愈實。因為少少快感同脹痛嘅關係，我一度磨一度呻吟:「嗯~啊…好…好舒服~嗯嗚~痛…呀~嗯~」唔知係咁我太大聲，我feel到主人加大所踩我塊面嘅力度，但係咁我就更加興奮。「啪」主人突然一腳踢左落我蛋蛋度，我痛到打滾。「嗚...痛痛痛痛痛...」主人就話:「嘻嘻~60秒到嚕，你睇下你，磨到我成隻襪都係淫液(前列腺液)你同我舐返乾淨佢。」我忍痛爬返起身，舐返乾淨主人隻襪，無咩，係少少咸。

主人見我舐完就講:「你同我含住e隻襪，之後除另一隻比我。」咁我照做，主人攞左隻襪之後，腳尖位對住我個鼻孔，下面就用封箱膠紙貼住，連嘴都封埋。「好喇，再帶埋個口罩就完成面部嘅裝扮。」主人一邊講一邊喺鞋入面攞左個口罩出嚟幫我戴。主人整理好，確定完全遮好晒就話:「完成!你等等我，我去攞其他gear。」
我心諗:「出街仲要D咩gear呢?」咁我就懷住忐忑不安嘅心情，呼吸住主人既氣味等主人返黎...

嘩屌，扯撚哂
我都想俾女主鎖我

已完？

逆轉

屌有文未

唔係俾主人鎖住出唔到故呀

都無主人，係好忙

我睇到尻縮

已

文呢屌你

文呢仆街

樓豬復活

等呀等，等左一陣終於見主人拎住一個袋行左出黎，之後就坐左喺梳發度。主人一坐底就喺袋入面拎左兩同個盒仔、一個化妝袋、一對平底鞋、一個假髮、一條連身裙、同一副大腿銬出嚟，之後講:「好喇，羽奴你幫我着左鞋襪先啦。」我幫主人着好鞋襪之後，主人就話:「而家等主人幫你扮靚靚啦，唔好亂郁呀。」主人講完就幫我戴左個假髮同幫我化妝。完成之後主人就笑住咁講:「哈…羽奴你而家係我嘅小女奴喇。哈哈哈…好喇，你企喺度着返條裙同鞋，仲有鎖埋個銬先啦。」我搞掂之後主人就喺其中一個盒拎左一對耳塞和一舊泥膠出黎,主人將對耳塞塞入我耳朵度,再用泥膠封住,之後我就咩都聽唔到,只剩低我自己嘅呼吸聲同心跳聲。只見主人篤左幾篤部電話，再對住部電話噏左D野，我突然聽得返野。主人望住我講:「羽奴呀~呢個係高效降耳塞，仲可以用apps操控過濾D咩聲，啱啱我就注册左我把聲。你戴左就咩都聽唔到，淨係聽到你主人我把聲架喇。哈哈…」果然，主人一唔講野我嘅世界又變翻一片寂靜。跟住主人打開左喺另一個盒，入面有副con浸左喺D液體度，但係好奇怪，佢唔似平時D con咁中間係透明，取而代之嘅係一片黑色。不容我多諗，主人而經拎起左副con幫我戴，戴左之後我就咩都睇唔到。我好唔適應咁不停眨眼。「唔洗再眨啦羽奴，呢副係盲片，你唔會睇到野架。」就係咁，我嘅世界就只剩低主人嘅腳味…「好lu~搞掂。羽奴，我地去行街街喇~」主人講完就挽住我嘅手臂拉左我行，而我喺呢個情況下，只可以黐實主人去揾返少少安全感。行左一陣我feel到行緊D凹凸不平嘅石路，好似已經出左門口，我忍唔住再靠埋主人度多D。我諗途人眼中所睇到嘅只是兩個好朋友翹住手行緊,邊個估到在呢一個景象之下隱藏住一個被人拘禁住嘅奴隸呢。再行多陣我就感覺到上左架車，應該係一架私家車。因為上車果陣主人係㩒左㩒我個頭。究竟主人要帶我去邊呢?呢個時候我諗起之前喺wechat嘅情境: ------------------------------------------- Katy:羽奴，主人問你一個問題。
羽奴:主人請問。
Katy:你接唔接受到雙主調教?我同我個friend。放心，佢都係女。
羽奴:可以呀主人，羽奴聽晒主人吩咐。
Katy:嗯，乖喇。
----------------------------------------- 唔通主人就係要帶我去見佢嗰一位朋友? 突然我感覺到我好似比主人帶咗個手扣，然之後同我嘅大腿銬連埋左，再加埋安全帶，我只可以小範圍咁郁動。一股麻痕感將我既思路中斷 ，我嘅下體同埋肛門不斷傳嚟一啲輕微好似比針刺嘅感覺，但係喺主要感官－視覺同聽覺被封閉之下。我嘅身體好似比以前變得更加敏感。連呢啲輕微嘅刺激都會被放大無數倍 。我知道係主人打開咗個cb同埋肛塞嘅開關。我係受到咁嘅刺激之下，再加上聞住主人嘅腳味。下體開始膨脹 ，但係無奈要捲縮係一個膠殼入面 ，而我只可以發出一啲輕微嘅嗚嗚聲。之後我就聽到主人嘅笑聲同講野聲:「哈哈…小女奴好似辛苦wo，停唔停好呢~」我:「嗯嗚…嗚嗚嗯嗯…嗚嗚。(好呀，求下您啦，主人)」「咩話~你想主人較大D呀?你真係淫賤呀，不過主人滿足你啦」我跟住就feel到電流明顯增強，我想大聲叫出嚟，但係我諗發出嚟嘅只係「嗚嗚」同「嗯嗯」嘅呻淫。成程車我就比主人玩到死去活來。我都唔知過咗幾耐，架車終於停咗，主人就押左我落車，因為我嘅手銬同大腿連住左，所以我行得好慢，好狼狽。又喺成左一陣凹凸不平嘅石路，跟住就感覺到好似到左目的地。「羽奴，你跪低等一陣。」我feel到跪左落D木地板度。跟住會有咩等緊我呢？

等緊你出文囉

樓豬跪求女王調教

因為視覺同聽覺被封閉左嘅原因，我完全感覺唔到時間過左幾耐。係黑暗同寂靜中，唯一得主人嘅氣味陪伴住我。我不停咁聞、不停咁索。啊...感覺對主人嘅氣味又更加依戀喇...

突然我feel到我嘅手銬打開左，主人嘅聲音傳嚟:「羽奴你自己解開身上面D野同埋除左條裙佢。」我除哂D野之後就見到主人企左喺我隔離。主人突然叫左聲:「Poebe,出嚟啦。」正當我以為主人叫緊朋友果陣，我見到一抹黑色喺走廊盡頭出現，定眼一睇，原來係一把黑色嘅長髮。而呢把長髮嘅主人又大波、又有長腿，同主人有得fight。但係佢戴住頸圈好似狗一樣咁爬緊，唔通佢...

主人踢左踢我，講:「做咩眼甘甘咁昅住主人隻小母狗呀？佢係我第一隻收嘅賤狗啊。你叫聲Phoebe姐姐啦。」主人講完就對住Phoebe姐姐講:「呢隻就喺我同你揾嘅狗弟弟， 佢喺我學校學生會長嚟添㗎~哈哈~ 好喇，妳示範俾佢睇下，點服侍主人啦~」Phoebe:「知道主人。」之後Phoebe姐姐就向主人叩頭，一度叩一度講:「求主人比賤母狗服侍您除鞋。」

主人:「嗯」Phoebe:「多謝主人恩賜。」之後Phoebe姐姐錫左錫主人隻鞋再用口除左主人嘅鞋襪，最後就幫主人着埋拖鞋。

主人就一度摸住姐姐個頭一度望住我講:「羽奴你學下姐姐喇，咁乖咁賤先得主人鐘意架。」聽到主人咁講Phoebe姐姐就用帶D驕傲嘅眼神望住我。我亦都不甘示弱咁望返轉頭。主人可能見到我地咁，就喺度笑住咁話:「哈...哈...你地話你地係咪賤啊?連做我腳下嘅一隻賤狗都要爭。跟我黎，主人同你地玩個遊戲。」咁我哋兩隻狗就跟主人爬左去客廳。途中我望住Phoebe曝露嘅我面前嘅屁股扭下扭下咁，下體又開始徒勞嘅掙扎...

去到客廳主人就坐喺梳化講:「Phoebe妳同我聽住,我比三分鐘妳，同我含到佢射， 如果佢射咗主人就會獎勵妳。羽奴，依家我會unlock你，如果你忍到三分鐘嘅，會有獎。」「嗒」一聲，我個cb解開左。「同樣如果Phoebe妳 三分鐘之內你含唔到佢射，會有懲罰。唔...懲罰就...禁欲一個月啦，對你地兩隻淫狗仔嚟講，呢樣野夠你地受架喇。好喇，1...2...3…開始!」主人講開始嘅一瞬間，Phoebe姐姐就以迅雷不及掩耳之勢含住我已經開始膨脹嘅下體，我嘅下體被一股温熱所包圍。我忍唔住開始呻吟:「嘶...嗯啊...」

-------------------------------------

Phoebe視角：

主人一叫開始，我就即刻含住我眼前嘅陽具。嗚呀...好咸，但係我已經成個星期無...「鳴...嗯...」妹妹突然嘅刺激令我忍唔住叫左出嚟，但係口中被不斷脹大嘅陽具塞滿，淨係發出到嗚嗚聲，一定係主人用腳玩緊我妹妹。因為主人嘅挑逗，我個身越黎越熱...

------------------------------------

「咕嚕...咕嚕...」嘅口水聲、呻吟聲、仲有主人時不時嘅淫笑聲，喺客廳不斷回盪，交織出一首淫亂嘅交響曲。

喺我努力咁抵抗一波又一波嘅快感嘅時候，聽到主人用身恥笑嘅語氣講:「哈...賤母狗妳出哂水wo，主人只不過輕輕用腳玩下妳姐，就出哂水啦~睇嚟妳好鍾意含bo~幫隻奴含都咁興奮，妳係咪賤呀!」

「嘶...嗯...啊啊...」我終於抵抗唔到Phoebe姐姐小香舌吸吮所帶黎嘅快感，射左出黎。嗚...成條腰軟哂，好爽啊...

--------------------------------

Phoebe視角:

我一度忍住被主人玩弄所帶黎嘅酥麻感，一度出盡渾身解數，又吮又舐、又用舌尖刺激佢嘅尿道口。終於一股熱流射直入我喉嚨，好多、好熱...我差D吞唔哂...「嗚...嗯...嗯呀...」喺同一時間我亦都到達左高潮，兩個星期儲落嘅欲望喺一瞬間釋放左出黎，強烈嘅快感令我嘅大腦一片空白...

--------------------------------

呢次嘅遊戲就喺我同Phoebe姐姐嘅高潮中結束，客廳中剩低Phoebe姐姐同我嘅喘氣聲...

幫推一下
隔成幾個月先出

輕輕一推

仲有冇

Lm

又要等多幾多個月呀

樓主e加放置play